點解百份個PAGE可以每隻車CAM片都可以作到歌咁勁

雖然係百份報, 但好正